人在尖沙咀買唔到蘋果啊屌

又話一人買一份留比人買

旦日繼續買

佐敦